/* 
  Localizable.strings
  LUDE

  Created by pearl.wang on 16/1/20.
  Copyright © 2016年 胡祥清. All rights reserved.
*/

"Cancel"="取消";
"Done"="完成";
"OK"="好的";
"Photograph"="拍照";
"Select From Album"="从手机相册选择";
"FRIEND DATA"="好友血压数据";
"Expert Advices-Info"="专家建议详情";
"My Friend"="我的好友";
"Send"="发送";
"Discover Friend Succeed"="添加好友成功";


//首页
"DATE"="日期";
"SYS"="收缩压";
"DIA"="舒张压";
"PUL"="心率";
"Health Index"="健康指数";
"SYS(A)"="收缩压（平均）";
"DIA(A)"="舒张压（平均）";
"SYS(max)"="收缩压（最高）";
"DIA(max)"="舒张压（最高）";
"Start"="开始测量";
"Measurement"="血压测量";
"History"="历史数据";
"Health-Info"="健康资讯";
"Family"="子女监测";

//侧拉门菜单
"My Profile"="个人资料";
"Message Center"="消息中心";
"My Equipment"="我的设备";
"My QR Code"="二维码";
"Settings"="设置";

//血压测量结果——数据
"RESULTS"="血压测量结果";
"Data"="数据";
"Charts"="图表";
"Trends"="趋势";
"Retry"="重新测量";
"Ooh you have a good pressure and health."="哇塞，您的血压击败了全国90%的人哦！身体棒棒哒，一定要保持哦！";
"Congratulations you have a ideal blood pressure"="恭喜您，您的血压击败了全国80%的人哦，您的身体很健康，请您继续保持哦！";
"Please take care your health and daily measurement of your pressure."="您的血压击败了全国60%的人哦，不要大意哦，请您每日测量，您的健康，需要我们共同维护。";
"Please do more exercises and have more health food."="您的血压超过了全国40%的人哦，要记得锻炼身体，保持饮食健康哦。";
"We suggest you can ask your doctor to give you more suggestions"="您的血压只超过了全国20%的人哦，有空可以去看看医生哦。";
"You should visit your doctor immediately."="全国只有10%的人血压比您高哦，要赶紧看医生或者准时吃药哦。";

//血压测量结果——图表
"Arterial blood pressure classification by World Health Organization(WHO)"="国际标准对照表";
"SYS"="高压";
"DIA"="低压";
"Normal BP"="正常";
"High-normal BP"="正常偏高";
"Mild Hypertension"="轻度高血压";
"Moderate Hypertension"="中度高血压";
"Severe Hypertension"="重度高血压";
"Your blood pressure lever is NORMAL according WHO"="根据世界卫生组织的高血压分类标准，您的血压处于正常状态";
"Your blood pressure lever is HIGH NORMAL according WHO"="根据世界卫生组织的高血压分类标准，您的血压处于正常偏高的状态";
"Your blood pressure lever is Mild Hypertension according WHO"="根据世界卫生组织的高血压分类标准，您的血压处于轻度高血压状态";
"Your blood pressure lever is Moderate Hypertension according WHO"="根据世界卫生组织的高血压分类标准，您的血压处于中度高血压状态";
"Your blood pressure lever is Severe Hypertension according WHO"="根据世界卫生组织的高血压分类标准，您的血压处于重度高血压状态";

//血压测量结果——趋势
"Blood Pressure Trends"="血压趋势";
"Pulse Pressure"="血压差";
"PP"="脉压差";

//血压测量结果——分享
"Wechat Moments"="微信朋友圈";
"Micro-blog"="新浪微博";
"Wechat Friends"="微信好友";

//历史数据——历史数据
"History"="历史数据";
"Charts"="趋势图";

//历史数据——筛选
"SELECT DATA"="筛选数据";
"Time Interval"="请选择时间段";
"Week"="近一周";
"Two Weeks"="近两周";
"A Month"="近一个月";
"Two Months"="近两个月";
"Confirm"="确定";

//健康咨询
"HEALTH-INFO"="健康咨询";
"Daily Advices"="日常建议";
"Blood Pressure Advices"="血压建议";
"Blood Glucose Advices"="血糖建议";

//子女检测
"FAMILY"="子女监测";
"Health Index"="健康指数";
"BP"="血压";
"PUL"="心率";

//好友详情
"Date_C"="测量日期";
"Message All"="全部留言";
//有点问题。。。。
//"Message from"="在留言";
"IN"="在";
"Message from"="的留言";

//个人资料
"MY PROFILE"="个人资料";
"Profile Photo"="头像";
"Profile"="基本信息";
"Name"="姓名";
"Male/Female"="性别";
"Birthday"="生日";
"Height"="您的身高";
"Weight"="您的体重";
"M"="男";
"F"="女";
"Save"="保存";
"Perfect Information"="完善信息";


//消息中心
"MESSAGE CENTER"="消息中心";
"New Friend"="好友请求";
"Message"="留言消息";
"Notification"="系统消息";
//"Information List"="消息列表";
"Message Detail"="消息详情";


//我的设备
"MY EQUIPMENT"="我的设备";
"Delete"="删除";

//二维码
"My QR"="我的二维码";
"Scan the QR Code to add Friend"="扫一扫 加我为好友";
"QR code"="请扫描上方二维码";
"Scanning"="正在扫描";
"Discover Friend"="添加好友";
"Mobile Contacts"="请输入手机号来查找";
"Scan"="扫一扫";
"Add"="添加";
"Request Add Friend"="请求添加为好友";

//设置
"SETTING"="设置";
"New message Alert"="是否接受信息推送";
"Instruction"="使用说明";
"Clear Data"="清除缓存";
"About HONSUN"="关于鹿得";
"LOG OUT"="退出登录";
"Cache has been cleared"="缓存已经清除完成";

//定时提醒
"ALARM"="定时提醒";
"Medicine Alarm"="吃药提醒";
"Measurement Alarm"="测量提醒";
"Alert"="提示";
"Reminder"="提示";
"Please Add an Alert"="亲，赶紧添加一个提醒吧";
"Setting Alert"="提醒设置";
"NEW ALERT"="新增";
"Add Alert"="新建提醒";
"Eidt Alert"="编辑提醒";
"New alert has set OK"="新增提醒设置成功";
"yyyy"="年";
"MM"="月";
"dd"="日";
"HH"="时";
"mm"="分";

//登录/注册
"Register"="注册";
"LOG ON"="登录";
"Sign Up"="免费注册";
//"Account/Mobile Number"="手机号/11位纯数字";
"Account"="手机号 /";
"Mobile Number" ="11位纯数字";
"Code"="验证码 /";
"Verification Code"="短信验证码60秒有效";
"Getting Code"="立即获取";
"Log On"="立即登录";
"Log On by other ways"="第三方登录";
"Wechat Connect"="使用微信登录";
"Weibo Connect"="使用微博登录";
"NEXT"="下一步";
"Continuing means you’ve read and agreed to our Terms"="我已阅读并同意";
"Service and Privacy"="《注册协议》";
"Agree"="同意";
"Disagree"="不同意";
"Service and Privacy Policy"="注册协议";
"Retry After"="后重试";
"Get Code"="获取验证码";
"Please Try Again"="请再次尝试";

//缺少翻译
"Manual Input"="手动输入";
"Searching Device"="正在搜索设备";
"Search Device"="搜索设备";
"Share Succeed"="分享成功";
"Share Failed"="分享失败";
"Pulse"="脉搏";
"Time"="测量时间";
"Stop"="停止";
"Search Doctor"="寻医";

 "Ask to add you as a friend"="请求添加你为好友";
 "Account input error"="账号输入不正确";
 "Please check the network"="无法连接服务器，请检查网络";
 "Please try again later"="服务器连接超时，请稍后再试";
 "Have been disconnected from the Internet"="似乎已断开与互联网的连接";
 "Please confirm and try again"="输入验证码有误，请确认后重试!";
 "Please enter the correct verification code"="输入码有误，请输入正确验证码!";
 "Agree to the contents of the relevant agreement"="请同意相关协议内容";
 "Select Brithday"="请选择出生日期";
 "Input Name"="请输入姓名(10个字内)";
 "Date of birth is not completed"="出生日期未填写，请完善!";
 "Please enter the name of 10 words or less"="请您输入10个字以内的姓名";
 "Please complete the personal information"="部分信息未填写，请完善个人信息!";
 "Delete alerts set successfully"="删除提醒设置成功";
 "Reminder time can not be more than 10"="提醒时间不能超过10条!";

 "You have closed the system to receive messages"="您已关闭系统收消息的通知";
 "You have been notified of the system message"="您已开启系统消息的通知";
//
// "Cache has been cleared to complete"="缓存已经清除完成";
 "Are you sure you want to log out"="您确定要退出登录吗？";
 "Blood pressure measurement guide"="血压测量指导";
 "The contents you sent can not be empty"="您发送的内容不能为空";
 "Starts scanning device"="设备打开成功，开始扫描设备";
 "Ready to open the device"="准备打开设备";
 "Ready to connect equipment"="准备连接设备";
 "Start connect device"="开始连接设备";
 "No available set was found for the time being"="暂时未发现可用设备";
 "Find the following devices please select the connection"="发现以下设备请选择连接";
 //"Search Service"="搜索到服务";
 "Blood glucose devices are not connected successfully"="血糖设备没有连接成功";
 "Blood pressure devices are not connected successfully"="血压设备没有连接成功";
"You do not fill in the systolic pressure"="您还没有填写收缩压";
"You have not filled in diastolic pressure"="您还没有填写舒张压";
"You haven't filled in the pulse"="您还没有填写脉搏";
"You have not completed the measurement time"="您还没有填写测量时间";
"Systolic blood pressure should not be less than diastolic blood pressure"="收缩压不能小于舒张压";
"Please enter the correct values within the 10~200"="请输入10~200内正确的数值!";
"Blood pressure gauge is being measured"="血压计正在进行测量，请保持正确的坐姿不要说话";
"You have canceled the measurement"="您已经取消测量！";
"I know"="我知道了";
"Cannot be filled with gas"="充不上气";
"Error in measurement"="测量中发生错误";
"Blood pressure meter low power"="血压计低电量";
"Peripheral has been disconnected. Please reconnect"="peripheral已经断开连接，请重新连接";
"This characteristic does not have the rights to nofity"="这个characteristic没有nofity的权限";
"Click to view"="点击查看";
"Please enter the correct cell phone number"="请输入正确的手机号码!";



//错误提示
"Connection Timeout"="连接超时";
"Connection Error"="连接错误";
"Successful Operation"="操作成功";
"The phone number is not in conformity with the specification"="你输入的手机号码不符合规范，请重新输入。";
"User already exists"="用户已存在";
"User name or password wrong"="用户名或密码错误";
"Verification code sent timeout"="验证码发送超时";
"Verification code has been used"="验证码已被使用";
"Verification code has expired"="验证码已过期";
"Illegal verification code"="非法的验证码";
"Verification code sent too fast"="验证码发送过快";
"Upload avatar to empty"="上传头像为空";
"The new password must be different from the old one"="你输入的新密码必须跟旧密码不一样";
"The old password is incorrect"="你输入的旧密码错误";
"Enter the phone number is empty"="输入的手机号码为空";
"The phone number is incorrect. Please re-enter it"="你输入的手机号码有误, 请重新输入";
"Cell phone number already exists"="手机号码已存在";
"Mobile phone number has been bound"="手机号码已绑定";
"Not bound phone number"="未绑定的手机号码";
"Wrong cell phone number"="错误的手机号码";


//下拉刷新，上拉加载

"Pull-refresh"="下拉刷新";
"Refreshing"="正在刷新中...";
"Loding"="正在加载中...";
"Pull-loading"="上拉加载更多";
"No more records"="没有更多的数据了!";


